---
categories: profile
factions: 
owner: public
title: Zbigniew Burzycki
---

# {{ page.title }}


# Generated: 



## Dokonania


| Opowieść | Dokonanie | Daty |
| ---- | ---- | ---- |
| 181227-adieu-cieniaszczycie         | Łysy Pies z dobrym sercem. Fatalna poezja, szturmowiec, chętnie przygarnia słabsze istotki. Nie przeszkadza to w nieskończonej żądzy władzy i kobiet. | 0109-11-28 - 0109-12-01 |

## Relacje Aktor - Aktor


| Z kim | Intensywność | Opowieści |
| ---- | ---- | ---- |
| Amadeusz Sowiński    | 1 | ((181227-adieu-cieniaszczycie)) |
| Atena Sowińska       | 1 | ((181227-adieu-cieniaszczycie)) |
| Brygida Maczkowik    | 1 | ((181227-adieu-cieniaszczycie)) |
| Erwin Galilien       | 1 | ((181227-adieu-cieniaszczycie)) |
| Lilia Ursus          | 1 | ((181227-adieu-cieniaszczycie)) |
| Mirela Niecień       | 1 | ((181227-adieu-cieniaszczycie)) |
| Moktar Gradon        | 1 | ((181227-adieu-cieniaszczycie)) |
| Pietro Dwarczan      | 1 | ((181227-adieu-cieniaszczycie)) |
| Pięknotka Diakon     | 1 | ((181227-adieu-cieniaszczycie)) |
| Waleria Cyklon       | 1 | ((181227-adieu-cieniaszczycie)) |